咩話，21比18

足總盃加義恆勢互不設防！ 無聲抗議足總世盃不派隊決定

澳門足球總會上周因安全理由不派隊前往斯里蘭卡參與世界盃亞洲區外圍賽第一圈次回合的事件餘波未了，周日（16日）舉行的甲組足總盃賽事，加義及橘井恆勢球員就互不防守對方攻勢，最後由加義以21比18贏下比賽，兩隊球員賽後表明行動由球員自發舉行，與球會無關，球員期望藉此行動無聲抗議澳足球員對足總處理世盃事件的無奈，同時希望足總能加強與球員的溝通及在國際足協及亞洲足協宣判最終結果前積極為澳足作出爭取。同日，橫琴ISC首座蒙地卡羅憑法比斯奧及張海山的入球以2比0擊敗警察，蒙卡球員入球後展示有球員簽名的澳足打氣衫，為澳足球員打氣。

你老母生左個弱智仔